打陣地減50分, 快閃先係滿分

你還拖打唔打得傷班狗呀? 打唔傷就快閃啦, 打陣地被狗打被狗捉㗎炸

灣仔手足

明知有好大嘅差距係應該配合返我地應有嘅戰略
面對面打係我地嘅弱點就要改變策略
打陣地只係損兵折將又傷唔到狗

一捉就成堆, 明明陣地戰對我地係好不利
最重要係, 傷唔到狗呀, 對方唔扣血嘅話做嚟為乜?

唉
唔明
搵人屌醒我咁做有咩好處
仲要一睇直播就知唔識

全部中哂蒙面法

今次又陣地戰

對戰係為咩? 最少要令對方受傷, 或者可以藉此奪取一啲實質嘅資源
陣地戰傷唔傷到狗呀? 傷唔到
有無咩野要靠陣地戰先令到? 灣仔無人群啊, 唔洗用陣地鐵去爭取逃走時間同空間
對戰完全無得益呀

講左好多好多次 求下你地聽

出港島大遊行no gear ,早d走，快閃full gear

以為黑警普通推進, 點知一炮過跑過嚟, 最少拉左15個手足

太多人阿 轉遍地開花

只有快閃可以做到目標 - 增加管治成本
快閃要等班狗連裝都未著好就要走晒, 等佢地一係唔出嚟, 一係就出嚟清垃圾
我地係唔需要佢地著好晒裝出埋嚟先叫煩到佢地
有roadblock已經夠
唔好咁傻覺得要見到佢地落地先叫有影響
係因為我地裝備差, 所以更應該做啲細嘅影響, 加加埋埋就唔細㗎啦
勿以事小而不為

真係冇必要守呀兄弟

記住個目標, 唔係為對戰而戰
如果對戰係增加其他人嘅逃走時間同空間就好
但其他原因對戰根本無作為, 傷唔到狗, 無得益

唔好再為戰而戰

推

打陣地唔緊啊
但要救人架嘛屌你
隔離比人拉緊 自己背住面走先咩都唔理
班和理非獲獲都係咁 又要塞住條路 冇覺悟唔好走出黎害人啊唔該